巫山夢醒拒玩一夜情 猴急男打差人發洩被捕

7月 4日(二) 04:43
巫山夢醒拒玩一夜情 猴急男打差人發洩被捕

年約20餘歲身穿黑T恤男子，今晨3時許在尖沙咀金巴利道一酒吧，結識一名黑衣女郎，相邀共享一夜情，隨即飛的返沙田男子家中，不料疑有人在坐車途中摸手摸腳，女子既驚且怒出言拒絕赴約，並向的哥表示要折返荃灣住所；男子聞言亦甚為不悅，雙方頓起爭執。的士司機見狀，將車駛至九龍塘窩打老道近添福道巴士站報案求助。

警員接報到場調查，男子採取不合作態度，推撞警員，糾纏間一名警員手腳扭傷，數名同袍隨即將男子制服，他涉嫌襲警被捕帶署扣查，黑衣女則獲邀返署助查，受傷警員則送院治理。

黑警R工傷

正評比條題
好中文

條女做乜鳩

係咪想慳的士錢
唔明點解玩玩下又要唔玩

勞資糾紛

的哥

可能摸得太粗魯

男：司機沙田吖

去到九龍塘時

司機：唔該沙田邊個位呀

男：沙田禾輋邨

女：死公屋仔，經過九龍塘都唔去時租爆房連房錢都想慳

男：有我屌你執到啦！

女：⋯⋯⋯死窮撚xzyyzx!$&@"%#+*

男：死肥閪xzyxzy$@"!&@"

鴻福郎：#%《～》

帶返屋企都on9

感謝讀者提供笑話